王家衛招募男女演員, 要作「裸露」和操流利廣東話

王家衛執導的美國劇集《Tong Wars》現正為四位角色招募演員, 所有角色也要懂得說流利廣東話及美式英語. 其中有兩個角色(一男一女)更要求演員作一些「裸露」和床上戲演出.

TALENT SEARCH -CANADA & ASIA. Renowned director Wong Kar-Wai's American TV series. English+Cantonese bilingual actors & new faces needed. Please share. Email PoPing at tongwarspopingcasting@gmail.com

等我話你知咩叫眼前一黑啦

發明星前既時候到啦

Mc煎廣東話算流利，可惜超齡

老母

要講流利美式英文

MK妹夢碎